<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>TVHL Giàu Nhân Cách on HappyMarketDocs - Phát triển Nội tâm &amp; Huấn luyện</title><link>https://happymarketdocs.com/tags/tvhl-gi%C3%A0u-nh%C3%A2n-c%C3%A1ch/</link><description>Recent content in TVHL Giàu Nhân Cách on HappyMarketDocs - Phát triển Nội tâm &amp; Huấn luyện</description><generator>Hugo</generator><language>vi-VN</language><lastBuildDate>Tue, 23 Sep 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://happymarketdocs.com/tags/tvhl-gi%C3%A0u-nh%C3%A2n-c%C3%A1ch/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Nhân cách</title><link>https://happymarketdocs.com/tu-khainiem/nhan-cach/</link><pubDate>Tue, 23 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://happymarketdocs.com/tu-khainiem/nhan-cach/</guid><description>&lt;h1 id="nhân-cách"&gt;Nhân cách&lt;/h1&gt;
&lt;!-- **Mã:** 
**Nhóm:** --&gt;
&lt;h2 id="khái-niệm"&gt;Khái Niệm&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Nhân cách: của một người là tập hợp những trạng thái cảm xúc, trạng thái nhận thức bên trong nội tâm biểu hiện thông qua hình ảnh tâm trí và giá trị của người đó đối với bản thân và đối với mối quan hệ xã hội.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Điểm - Tuyến - Diện</title><link>https://happymarketdocs.com/tu-khainiem/diem-tuyen-dien/</link><pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://happymarketdocs.com/tu-khainiem/diem-tuyen-dien/</guid><description>&lt;h1 id="điểm---tuyến---diện"&gt;Điểm - Tuyến - Diện&lt;/h1&gt;
&lt;!-- **Mã:** 
**Nhóm:** --&gt;
&lt;h2 id="khái-niệm"&gt;Khái Niệm&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;“Điểm – Tuyến – Diện là các khái niệm liên quan tới quá trình xây dựng môi trường thành công.
Xuất phát từ 1 người có nhân cách kiện toàn, tương ứng với 1 điểm.
2 người có nhân cách kiện toàn là 2 điểm, kết hợp sẽ tạo thành 1 tuyến.
3 người có nhân cách kiện toàn là 3 điểm, kết hợp sẽ tạo thành 1 diện, tương ứng với 1 môi trường tốt.
Môi trường tốt là môi trường mà con người thích ở gần, môi trường mang lại cho con người sự vui vẻ, hy vọng, niềm tin, trí tuệ, trân trọng - biết ơn, yêu thương, bao dung, khiêm tốn, chân thật.”&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Gắn bó bạn thân</title><link>https://happymarketdocs.com/tu-khainiem/gan-bo-ban-than/</link><pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://happymarketdocs.com/tu-khainiem/gan-bo-ban-than/</guid><description>&lt;h1 id="đồng-thuận"&gt;Đồng thuận&lt;/h1&gt;
&lt;!-- **Mã:** 
**Nhóm:** --&gt;
&lt;h2 id="khái-niệm"&gt;Khái Niệm&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;“Thông tin hóa: có cảm giác vui vẻ, an toàn, tin tưởng, muốn ở cùng chính mình thường xuyên.
Năng lượng hóa: cảm nhận đủ đầy thường trực khi ở bên cạnh bản thân (an vui về bản thân, bao dung bản thân, trân trọng – biết ơn bản thân).
Vật chất hóa: người bạn đồng hành trọn đời của bản thân.
”&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Kết nối bản thân</title><link>https://happymarketdocs.com/tu-khainiem/ket-noi-ban-than/</link><pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://happymarketdocs.com/tu-khainiem/ket-noi-ban-than/</guid><description>&lt;h1 id="kết-nối-bản-thân"&gt;Kết nối bản thân&lt;/h1&gt;
&lt;!-- **Mã:** 
**Nhóm:** --&gt;
&lt;h2 id="khái-niệm"&gt;Khái Niệm&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;“
Thông tin hóa: kết nối bản thân là cảm nhận, cảm thụ được sự hiện hữu các quá trình chuyển hóa vi tế trong bản thân.
Năng lượng hóa: quan sát được trạng thái rung động của sự chân thật nơi chính mình, 16 tánh, tình, thân tứ đại.
Vật chất hóa: kết nối bản thân là có khả năng biết đang nghe, có khả năng biết đang thấy, có khả năng biết đang nói, có khả năng biết đang biết.
”&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Lắng nghe bản thân</title><link>https://happymarketdocs.com/tu-khainiem/lang-nghe-ban-than/</link><pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://happymarketdocs.com/tu-khainiem/lang-nghe-ban-than/</guid><description>&lt;h1 id="làm-chủ-nội-tâm"&gt;Làm chủ nội tâm&lt;/h1&gt;
&lt;!-- **Mã:** 
**Nhóm:** --&gt;
&lt;h2 id="khái-niệm"&gt;Khái Niệm&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;“
Thông tin hóa: lắng nghe bản thân là hành động nhận thức các trạng thái, các quá trình chuyển hoá thô và vi tế diễn ra bên trong bản thân.
Năng lượng hóa: lắng nghe bản thân là trạng thái nhận thức rằng bản thân cần nâng tầm hiểu biết, nâng tầm trí tuệ để vượt thoát mọi vấn nạn phát sinh, rằng bản thân cần có sự đủ đầy trên mọi phương diện của cuộc sống.
Vật chất hóa: lắng nghe bản thân là quan sát được trạng thái rung động của sự chân thật nơi chính mình, 16 tánh, tình, thân tứ đại.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Ngũ hành</title><link>https://happymarketdocs.com/tu-khainiem/ngu-hanh/</link><pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://happymarketdocs.com/tu-khainiem/ngu-hanh/</guid><description>&lt;h1 id="ngũ-hành"&gt;Ngũ hành&lt;/h1&gt;
&lt;!-- **Mã:** 
**Nhóm:** --&gt;
&lt;h2 id="khái-niệm"&gt;Khái Niệm&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ngũ hành là 5 yếu tố: Kim – Mộc – Thủy – Hỏa – Thổ.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Người giàu nhân cách</title><link>https://happymarketdocs.com/tu-khainiem/nguoi-giau-nhan-cach/</link><pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://happymarketdocs.com/tu-khainiem/nguoi-giau-nhan-cach/</guid><description>&lt;h1 id="người-giàu-nhân-cách"&gt;Người giàu nhân cách&lt;/h1&gt;
&lt;!-- **Mã:** 
**Nhóm:** --&gt;
&lt;h2 id="khái-niệm"&gt;Khái Niệm&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Người giàu nhân cách hay còn gọi là người có nhân cách kiện toàn: là người tập hợp đủ đầy những trạng thái cảm xúc, trạng thái nhận thức bên trong nội tâm biểu hiện thông qua sự vui vẻ, hy vọng, niềm tin, trí tuệ, trân trọng – biết ơn, yêu thương, bao dung, khiêm tốn, chân thật đối với bản thân và đối với mối quan hệ xã hội của người đó.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Người giàu phẩm chất</title><link>https://happymarketdocs.com/tu-khainiem/nguoi-giau-pham-chat/</link><pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://happymarketdocs.com/tu-khainiem/nguoi-giau-pham-chat/</guid><description>&lt;h1 id="người-giàu-phẩm-chất"&gt;Người giàu phẩm chất&lt;/h1&gt;
&lt;!-- **Mã:** 
**Nhóm:** --&gt;
&lt;h2 id="khái-niệm"&gt;Khái Niệm&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;NGƯỜI GIÀU PHẨM CHẤT hay còn gọi là người có phẩm chất ưu tú.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Là người đạt trạng thái đủ đầy 5 yếu tố nhân, lễ, nghĩa, trí, tín trên cả bốn động lực sinh tồn là bản thân, gia đình, tổ chức và xã hội.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Sinh Tồn” có nghĩa là tồn tại và sinh trưởng, phát triển.&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>